美國會推《香港民主人權法案》逼令2020履行普選承諾！英國數欲推行香港民主自治皆受「中國因素」阻撓

2020年呀大佬,得唔得呀,
我都想普選越快越好,但中共堅決唔開路呢? 架車行得快咪炒得甘囉

美軍空投民主 拯救自由孤島